{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 화이트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 追加人数はペンションカウンターにお知らせください。 駐車場は共用駐車場をご利用ください。 バーベキュー場は15:00PMから01:00AMまで利用可能で、人数超過時に追加費用が発生することがあります。 ペットは入室できず、青少年及び未成年者の男女同室での宿泊も不可能です。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、客室内での魚や肉焼き、喫煙は禁止されています。 重複予約が発生する場合があり、未確定期間によって料金と料金表が誤って反映された場合、予約がキャンセルされる場合があります。 常に清潔で快適なペンションを維持するために努力します。 入室の際には予約特典を確認し、児童及び幼児の安全に注意してください。 IPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー利用時の規定によって5人以下、1時間利用に制限されます。 駐車は共用駐車場をご利用ください。 周辺の観光地としては禿山海水浴場、武昌浦海水浴場、竹島上花園、開花芸術公園、烏川港があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "追加人数はペンションカウンターにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は15:00PMから01:00AMまで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は共用駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "人数超過時に追加費用は発生しますか？",
            "answer": "人数超過時に追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉焼き、喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉焼き、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、キャンセルされることがありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、未確定期間によって料金と料金表が誤って反映された場合、予約がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは清潔で快適な状態を保っていますか？",
            "answer": "常に清潔で快適なペンションを維持するために努力します。"
        },
        {
            "question": "児童及び幼児の安全には注意が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には予約特典を確認し、児童及び幼児の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "WiFiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用人数や時間に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時の規定によって5人以下、1時間利用に制限されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては禿山海水浴場、武昌浦海水浴場、竹島上花園、開花芸術公園、烏川港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 539
    }
}